點睇拜登將中國枱舉到係美國既競爭對手？

拜登表示，他已經明確對習近平說，美國並非要對抗中國，而是要跟中國進行激烈的競爭，而且他公開要求中國要遵守國際規則，進行公平競爭。
「中國有一個總體目標……成為世界領先、最富有、最強大的國家，」拜登對記者說。「在我的任期內，這不會發生，因為美國將繼續變強。」